
                      Una mierda como una casa. En serio es para vomitar. Deberían de ahorcar al directos y a todo el reparto que hizo esto posible. Un castigo para mis ojos mis oídos y mi persona. En serio esto era necesario? Creo que no. Devolvedme mi tiempo y dinero.
        
            